

# Heroes Marvel

Esse app tem como foco listar todos os personagens listados pela api da marvel e trazer detalhes de seus respectivos personagens.

Especificação técnica:

* Swift 5
* Auto Layout
* ViewCode
* Clean Swift
* Restfull API
* Testes Unitários

